聽日JUPAS放榜啦啵！

首先祝大家直入A1
另外如果今晚會發夢嘅19DSE同學，有機會有48個鐘會唔得閒嘅話，記得將JUPAS帳戶嘅password交畀信得過嘅人，如果唔係miss咗accept offer冇書讀就唔好啦

2019 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 25 Aug 2019 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.